# Transcript of Pepper&Carrot Episode 23 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 23: Grib chancen

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|1|False|Komonas marked, en uge senere
Skrift|2|False|Kendte
Skrift|3|False|50 000 Ko
Skrift|4|False|Safrans sejr
Skrift|5|False|Mode
Skrift|6|False|Fænomenet Safran
Skrift|7|False|Chic
Skrift|8|False|Safran Special
Lyd|9|False|P L ONK !|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Tak Carrot…
Pepper|2|False|Ser du, jeg arbejder hårdt hver dag for at blive en god heks…
Pepper|3|True|...med respekt for traditionerne, reglerne…
Pepper|4|False|...det er uretfærdigt, at Safran bliver så populær med den slags metoder...
Pepper|5|False|…Virkelig uretfærdigt.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Succesens Ånd|2|True|Bo nk !
Succesens Ånd|3|False|Goddag!
Lyd|1|False|Lad mig præsentere mig selv:|nowhitespace
Succesens Ånd|4|False|jeg er succesens ånd, til Deres tjeneste fireogtyve timer i døgnet, syv dage om ugen!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Succesens Ånd|1|False|*Tjenesterne kan ikke benyttes i weekender og helligdage. Tilbuddet kan ikke kumuleres. Begrænset antal.
Succesens Ånd|2|False|Øjeblikkelig verdens-omspændende markeds-føringskampagne!
Succesens Ånd|3|False|internationalt anerkendt
Succesens Ånd|4|False|Stylister og frisører inkluderede
Succesens Ånd|5|False|Garanterede resultater!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Succesens Ånd|1|False|Bare en lille underskrift nederst på dokumentet og døren til ære og berømmelse vil åbne sig!
Pepper|2|False|Lige et øjeblik.
Pepper|4|True|Hvad er De for en Deus ex machina ?!
Pepper|3|False|Præcis i det øjeblik hvor det går allerdårligst, falder De ned fra himlen med en mirakelløsning på mit problem?!
Pepper|5|False|Det virker mistænksomt, endda meget mistænksomt!
Pepper|6|True|Kom Carrot.
Pepper|7|False|Måske ville sådanne løjer have virket på os tidligere, men nu er vi ikke længere så dumme at falde for den slags!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fugl|1|True|Pip!
Fugl|2|True|Pip!
Fugl|3|True|Pip!
Fugl|4|False|Pip!
Pepper|5|False|Ser du, Carrot, jeg tror det er en del af at blive voksen.
Pepper|6|False|Undgå de nemme løsninger, se værdien af hårdt arbejde...
Pepper|7|False|...ingen grund til at være jaloux på dem der har fået succes!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Skrift|1|False|Kendte
Skrift|2|False|50 000 Ko
Skrift|3|False|Safrans sejr
Skrift|4|False|Mode
Skrift|5|False|Fænomenet Safran
Pepper|8|False|Lykken skal nok også smile til os en dag!
Skrift|6|False|Chic
Skrift|7|False|Safran Special
Lyd|9|False|Bziooo!
Skrift|10|False|Kendte
Skrift|11|False|Frøken Dues hektiske liv
Skrift|12|False|Mode
Skrift|13|False|Fænomenet Frøken Due
Skrift|14|False|Chic
Skrift|15|False|Frøken Due Special
Fortæller|16|False|- SLUT -

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|08/2017 - www.peppercarrot.com - Tegning og manuskript: David Revoy – Dansk oversættelse: Emmiline Alapetite
Credits|2|False|Genlæsning og hjælp til dialogerne: Alex Gryson, Calimeroteknik, Nicolas Artance et Valvin.
Credits|4|False|Baseret på Hereva-universet skabt af David Revoy med bidrag af Craig Maloney. Rettelser af Willem Sonke, Moini, Hali, CGand og Alex Gryson.
Credits|5|False|Værktøj: Krita 3.1.4, Inkscape 0.92dev på Linux Mint 18.2 Cinnamon
Credits|6|False|Licens: Creative Commons Attribution 4.0
Credits|8|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Til denne episode, tak til de 879 tilhængere:
Credits|7|False|Støt næste episode af Pepper&Carrot på www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Aide au storyboard et mise-en-scène : Calimeroteknik et Craig Maloney.
